ATM洗倉｜阿里埋單插近8% 兩個月市值蒸發兩萬億 騰訊美團齊挫逾半成

近期阿里巴巴（9988）可謂禍不單行，先有螞蟻金服未能成功上市，再被市監局立案調查，股份跌完再跌，由超過300元跌至直迫200元，有見及此，公司加大回購力度，阿里公佈，增加股份回購計劃總額，由60億美元增至100億美元，有效期為兩年，並於本季開始執行。公司股價於開市仍要跌逾3%，午後跌幅進一步擴大，並失守210元關，最低見207.2元，見2019年12月31日收市價，最終收市守住210元，跌7.97%，成交達到222.9億元。公司股價今年升幅幾乎全部蒸發。

犧牲咁大 都要搞馬雲
落呢個決定嘅人 應該第1個

馬已經服

你唔比佢地沽鳩ATM再搞？分分鐘鐘賺到笑